媒氣直接燒嘢食，會唔會出事？

睇外國煮食節目 成日就咁用個爐去燒青椒
其實會唔會有害？

唔會就咁食死你，有無害就睇你點定義，燒野食，食香腸午餐肉都有專家話有害會致癌。

不過煤氣直燒真係燒下青椒，麵包咁就算，燒其他會有碎/油既野真係會搶火，grease fire 好撚危險。

邊有野
我有時整湯 都拎個爐黎燒下d薑同洋蔥
你食火炙壽司咪又係用gas燒

不嬲開媒氣爐嚟BBQ